特區政府聲明: 「光復香港 時代革命」有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去或顛覆國家政權的含意

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「光復香港 時代革命」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「光復香港 時代革命」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

同generator gen 出嚟有咩分別

所有黃店即換上《紅》文宣

任佢講
唔需要法庭？

堂堂政府要出聲明話比人知佢驚一個口號柒到喊

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「良知」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「良知」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「

」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「

」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

政府噏嘅都好聽？！

下次嗌民主建港
睇下幾時拉民建聯

本人作出以下嚴正聲明：「1234 5678」「支持警察」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

良知 都唔得 我屌
香港政府冇良知

咁容易顛覆到，呢個世界唔駛核武啦，人人揮下旗就搞掂

香港宜家變左第二個中國
禁語只會愈黎愈多
今日話光時有港獨含意
聽日話香港人反抗有
後日話香港加油有
之後五大訴求又有

冇野啦,我柒咗

印呢份野出黎highlight左句字出黎犯唔犯法？

連我地自己人對呢野句嘅定義都有分歧 你條港共竟然知我句野點解 你真係西利

港共我屌你老母

新潮文

禁得幾多呀
GFHK係咪又禁

唔怪得今日 黃洋達勁屌「時代革命」....

清訓訓左兩日？

拿！ 唔係我講架！

「凍奶茶走甜」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

港獨之母

阿餅強都梗港

其實最挑戰國家係腥港正苦喎！蟈家叫777做乜都做唔掂！重要將千古一帝只放係眼裡，唔放係心裡！

特區政府聲明
＊＊＊＊＊＊
昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「利物浦萬歲」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「利物浦萬歲」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

發言人表示，特區政府嚴正譴責任何挑戰國家主權、統一和領土完整的行為。《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》禁止分裂國家及顛覆國家政權等危害國家安全的行為和活動，特區政府呼籲社會大眾不要以身試法。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間22時26分

柒撚到呢

以後叫起來不要做奴隸的人民

香港再出發

香港係講法治嘅社會，不過都係拉咗先有咩同個官講

香港工會聯合會，民主建港協進聯盟～

咁用舊嗰句 港人治港 高度自治 呢

一人拎一隻字

咁 「愛國愛黨 光復香港」又係咪構成犯罪

光復香港 時代革命

等五大訴求成禁語

不如禁埋屌你老母丫 屌你老母

香港人起來 不要做奴隸的人們
光復香港 時代革命

昨日（七月一日）有參與違法和暴力活動的人展示或藏有寫有「忠誠勇毅 心繫社會」字句的物品。特區政府發言人今日（七月二日）作出以下嚴正聲明：「忠誠勇毅 心繫社會」口號在今時今日，是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意。

無英文版？

Literate Hong Kong
Revolution of our times

港共終於學識咩係潮文

呢份聲明係唔包法例入邊
唔使理
本身份黨安法都冇清楚定義
而家出份聲明講兩句當立左法？

文字獄

你們香港人顯然不了解中央政府對港獨的定義。

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。

等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。

等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。

等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

現在香港人明白什麼是港獨的定義了嗎？

國安法案件由特首委任嘅法官嚟審理......